{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3104915296/sujeongjang-yeogwan-sujeongjang-inn-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432065&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381247&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=323552068&selectedRatePlan=392194904&expediaPropertyId=96997353&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수정장여관(Sujeongjang Inn)"
    },
    "text": "スジョンジャン旅館(Sujeongjang Inn)\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市新豊路17キル16-13\\n\nスジョンジャン旅館(Sujeongjang Inn)はロッテアウトレット - ソウル駅店、南大門市場などの名所から車で10分以内の距離に位置しています。 また、Nソウルタワー及び明洞通りも車で近い距離内にあるので観光にとても便利です。 ボラメ駅から徒歩6分、Boramae Stationからは7分の距離にあるだけに公共交通機関の利用にも非常に便利な位置にあります。 宿のサイズは計11の客室で構成されており、チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 他人の立場を配慮した禁煙施設であり、ペットと一緒に泊まることはできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内にも無料WiFiが提供されます。 非常に便利なチェックイン手続きのためにフロントデスクがなく、到着24時間前にチェックインガイドラインとアクセスコードが電子メールで送信されます。 チェックインのためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意し、身分証明書に写真が貼られた政府発行身分証明書をお持ちください。 お子様連れの旅行者のためのベビーベッドは提供されておりません。 また、現在の新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スジョンジャン旅館はどこに位置していますか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館は大韓民国ソウル特別市ソウル特別市新豊路17キル16-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館の周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店や南大門市場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館からNソウルタワーや明洞通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館からNソウルタワーや明洞通りまでは車で近い距離内にあります。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館へのアクセス手段としては、ボラメ駅から徒歩6分、Boramae Stationからは7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館のチェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館は禁煙施設ですか？また、ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館は禁煙施設であり、ペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館ではインターネットの利用が可能ですか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館では共用エリアに無料WiFiが提供されており、客室内にも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館のチェックイン手続きについて教えてください。",
            "answer": "スジョンジャン旅館のチェックイン手続きはフロントデスクがなく、到着24時間前にチェックインガイドラインとアクセスコードが電子メールで送信されます。チェックインのためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意し、身分証明書に写真が貼られた政府発行身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館では子供連れの旅行者向けにベビーベッドの提供がありますか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館では子供連れの旅行者向けにベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "スジョンジャン旅館での滞在中、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "スジョンジャン旅館での滞在中は、現在の新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 649
    }
}